TVB配果套涼宮又幾好睇

呢排睇番TVB配音,呀虛個吐糟語氣真係好正
邊度有down到BT,等我老左再重溫

咁就十年

上伊莉，大把貨

我想down粵配

對白幾生鬼

我都係睇tvb版

想問死忠係咪大部份都睇港配?

杉田智和才是吐嘈神配

J2清泉

日粵都睇 粵配我都覺得唔差

好多年前已經loop緊神曲god knows 到上
年左右先睇
真心覺得普通 係劇場版唔錯
我會覺得前面係門檻 要涯
嚴重懷疑呢套野係情意結主導